廁紙係咪世界上最邪惡既野

人類每次去完大便後
都會攞佢黎捅屎眼

屎先係

一般捅幾多CM?

砂紙先係

成隻中指入晒